同TVB信用評分 TVB FB出現大量寶XX圖

唔講以為係寶礦力FB

大家記得為TVB 測試下點玩社會信用評分
今早2.0依家去到1.7
聽講最低可到1

TVB好在有你
死忠FANS

[集結!]民陣7月21日金鐘集會

PUSH

最新評分係1.5

寶xx 4.9